# Translation for the Csv Import plugin for Omeka.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka Classic\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/omeka/plugin-CsvImport/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-06 00:06+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-07 17:07+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/omeka/omeka/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Import Items"
msgstr "导入条目"

#: views/admin/index/browse.php:6 views/admin/index/browse.php:19
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Queued"
msgstr "已排队"

msgid "In Progress"
msgstr "正在处理中"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Queued Undo"
msgstr "已排队的撤销操作"

msgid "Undo In Progress"
msgstr "正在处理撤销操作"

msgid "Completed Undo"
msgstr "已完成的撤销操作"

msgid "Import Error"
msgstr "导入错误"

msgid "Undo Import Error"
msgstr "撤销导入错误"

msgid "Other Error"
msgstr "其它错误"

msgid "Stopped"
msgstr "已终止"

msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: CsvImportPlugin.php:231 views/admin/index/browse.php:2
#: views/admin/index/index.php:2 views/admin/index/map-columns.php:2
msgid "CSV Import"
msgstr "CSV导入"

#: controllers/IndexController.php:36
msgid "Invalid form input. Please see errors below and try again."
msgstr "无效表单输入。请看下面的错误后重试。"

#: controllers/IndexController.php:41
msgid "Error uploading file. Please try again."
msgstr "上传文件出错。请重试。"

#: controllers/IndexController.php:51
msgid "Your file is incorrectly formatted."
msgstr "您的文件格式有错。"

#: controllers/IndexController.php:95
msgid "Import settings expired. Please try again."
msgstr "导入设置已过期。请重试。"

#: controllers/IndexController.php:116
msgid "Invalid form input. Please try again."
msgstr "无效表单输入。请重试。"

#: controllers/IndexController.php:122
msgid "Please map at least one column to an element, file, or tag."
msgstr "请至少匹配一列至一个元素、文件或标签。"

#: controllers/IndexController.php:136 controllers/IndexController.php:254
msgid "Import started. Reload this page for status updates."
msgstr "导入已开始。刷新本页可见状态更新。"

#: controllers/IndexController.php:138 controllers/IndexController.php:256
msgid "Import could not be started. Please check error logs for more details."
msgstr "无法开始导入。请检查错误日志以获得更多细节。"

#: controllers/IndexController.php:174
#, php-format
msgid ""
"Invalid column names. Column names must either be one of the following %s, "
"or have the following format: {ElementSetName}:{ElementName}"
msgstr "无效列名称。列名称必须是下列%s中之一，或是以下格式：{元素集名称}:{元素名称}"

#: controllers/IndexController.php:190
#, php-format
msgid "Element \"%s\" is not found in element set \"%s\""
msgstr "在元素集“%s”中未发现元素“%s”"

#: controllers/IndexController.php:282
msgid "Undo import started. Reload this page for status updates."
msgstr "已开始撤销导入。刷新本页可见状态更新。"

#: controllers/IndexController.php:284
msgid ""
"Undo import could not be started. Please check error logs for more details."
msgstr "无法开始撤销导入。请检查错误日志以获得更多细节。"

#: controllers/IndexController.php:303
msgid "Cleared import from the history."
msgstr "从历史记录中清除了导入。"

#: controllers/IndexController.php:305
msgid "Cannot clear import history."
msgstr "无法清除导入历史。"

#: forms/Main.php:36 forms/Main.php:50
msgid "Select Item Type"
msgstr "选择条目类型"

#: forms/Main.php:39
msgid "Use an export from Omeka CSV Report"
msgstr "使用Omeka CSV报告中的输出"

#: forms/Main.php:40
msgid "Selecting this will override the options below."
msgstr "点选此处将优先于下面的选项。"

#: forms/Main.php:44
msgid "Automap Column Names to Elements"
msgstr "自动匹配列名称到元素"

#: forms/Main.php:45
msgid ""
"Automatically maps columns to elements based on their column names. The "
"column name must be in the form: <br/> {ElementSetName}:{ElementName}"
msgstr "按列名称自动把地图列匹配至元素。列名称必须是以下格式：<br/>{元素集名称}:{元素名称}"

#: forms/Main.php:54 forms/Main.php:57
msgid "Select Collection"
msgstr "选择馆藏"

#: forms/Main.php:61
msgid "Make All Items Public?"
msgstr "发布所有条目？"

#: forms/Main.php:64
msgid "Feature All Items?"
msgstr "展示所有条目？"

#: forms/Main.php:77
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: forms/Main.php:100
msgid "comma"
msgstr "逗号"

#: forms/Main.php:103
msgid "semi-colon"
msgstr "分号"

#: forms/Main.php:106
msgid "empty"
msgstr "空白"

#: forms/Main.php:120
msgid "Choose Column Delimiter"
msgstr "选择列分隔符"

#: forms/Main.php:121
#, php-format
msgid ""
"A single character that will be used to separate columns in the file (%s by "
"default). Note that spaces, tabs, and other whitespace are not accepted."
msgstr "用来分隔文件（默认为%s）里的列的单个字符。注意不接受空格、tab键和其它空白符。"

#: forms/Main.php:132 forms/Main.php:140 forms/Main.php:142
msgid "Column delimiter cannot be whitespace and must be one character long."
msgstr "列分隔符不能有空白符并且必须最少有一个字符。"

#: forms/Main.php:157
msgid "Choose File Delimiter"
msgstr "选择文件分隔符"

#: forms/Main.php:158
#, php-format
msgid ""
"A single character that will be used to separate file paths or URLs within a"
" cell (%s by default). If the delimiter is empty, then the whole text will "
"be used as the file path or URL. Note that spaces, tabs, and other "
"whitespace are not accepted."
msgstr "用来分隔单元（默认为%s）里的文件路径或URL的单个字符。如分隔符为空，整个文本将用作文件路径或URL。注意不接受空格、tab键和其它空白符。"

#: forms/Main.php:170 forms/Main.php:179 forms/Main.php:181
msgid ""
"File delimiter cannot be whitespace, and must be empty or one character "
"long."
msgstr "文件分隔符不能是空白符，必须是零字符或一个字符长。"

#: forms/Main.php:196
msgid "Choose Tag Delimiter"
msgstr "选择标签分隔符"

#: forms/Main.php:197
#, php-format
msgid ""
"A single character that will be used to separate tags within a cell (%s by "
"default). Note that spaces, tabs, and other whitespace are not accepted."
msgstr "用来分隔单元（默认为%s）里的标签的单个字符。注意不接受空格、tab键和其它空白符。"

#: forms/Main.php:208 forms/Main.php:216 forms/Main.php:218
msgid "Tag delimiter cannot be whitespace and must be one character long."
msgstr "标签分隔符不能是空白符，并且必须是一个字符长。"

#: forms/Main.php:233
msgid "Choose Element Delimiter"
msgstr "选择元素分隔符"

#: forms/Main.php:234
#, php-format
msgid ""
"A single character that will be used to separate metadata elements within a "
"cell (%s by default). If the delimiter is empty, then the whole text will be"
" used as the element text. Note that spaces, tabs, and other whitespace are "
"not accepted."
msgstr "用来分隔单元（默认为%s）里的元数据元素的单个字符。如分隔符为空，整个文本将用作元素文本。注意不接受空格、tab键和其它空白符。"

#: forms/Main.php:246 forms/Main.php:255 forms/Main.php:257
msgid ""
"Element delimiter cannot be whitespace, and must be empty or one character "
"long."
msgstr "元素分隔符不能是空白符，必须是零字符或一个字符长。"

#: forms/Main.php:291
msgid "Upload CSV File"
msgstr "上传CSV文件"

#: forms/Main.php:295
#, php-format
msgid "Maximum file size is %s."
msgstr "文件长度最大为%s。"

#: forms/Main.php:309
#, php-format
msgid ""
"The file you have uploaded exceeds the maximum post size allowed by the "
"server. Please upload a file smaller than %s."
msgstr "您上传的文件尺寸超过了服务器允许的最大上传尺寸。请上传小于%s的文件。"

#: forms/Mapping.php:56
msgid "Import CSV File"
msgstr "导入CSV文件"

#: models/CsvImport/File.php:99
msgid "Please ensure that all column names are unique."
msgstr "请保证所有列名称是唯一的。"

#: models/CsvImport/File.php:103
msgid ""
"Please ensure that the CSV file is formatted correctly and contains the "
"expected number of columns for each row."
msgstr "请确认CSV文件是正确格式化的，并且每行都有预期列数。"

#: views/admin/index/browse.php:14
msgid "Import Date"
msgstr "导入日期"

#: views/admin/index/browse.php:15
msgid "CSV File"
msgstr "CSV文件"

#: views/admin/index/browse.php:16
msgid "Imported Items"
msgstr "导入的条目"

#: views/admin/index/browse.php:17
msgid "Skipped Items"
msgstr "略过的条目"

#: views/admin/index/browse.php:18
msgid "Skipped Rows"
msgstr "略过的行"

#: views/admin/index/browse.php:20
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: views/admin/index/browse.php:49
msgid "Undo Import"
msgstr "撤销导入"

#: views/admin/index/browse.php:61
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史"

#: views/admin/index/browse.php:71
msgid "You have no imports yet."
msgstr "您尚未有导入。"

#: views/admin/index/check-omeka-csv.php:2
msgid "CSV Import Errors"
msgstr "CSV导入错误"

#: views/admin/index/check-omeka-csv.php:7
msgid ""
"The following problems were found with your CSV file and Omeka installation."
msgstr "在您的CSV文件和Omeka安装中发现以下问题。"

#: views/admin/index/check-omeka-csv.php:10
msgid ""
"Usually, these are the result of the elements in your Omeka.net site not having \n"
"    corresponding elements in this installation of Omeka. Either the Dublin Core Extended plugin is not \n"
"    installed, or you created custom item type elements in Omeka.net, but have not yet created them here."
msgstr "通常，当没有和该Omeka安装相对应的元素时，这些就是您的Omeka.net网站上的元素结果。可能没有安装都柏林核心扩展插件，或者您在Omeka.net上创建了定制条目类型，但是尚未在这里创建。"

#: views/admin/index/check-omeka-csv.php:14
msgid "Please correct the errors, then try your import again."
msgstr "请更正错误后重试导入。"

#: views/admin/index/index.php:7
msgid "Step 1: Select File and Item Settings"
msgstr "第一步：选择文件和条目设置"

#: views/admin/index/map-columns-form.php:9
msgid "Column"
msgstr "列"

#: views/admin/index/map-columns-form.php:10
msgid "Example from CSV File"
msgstr "CSV文件中的例子"

#: views/admin/index/map-columns-form.php:11
msgid "Map To Element"
msgstr "匹配到元素"

#: views/admin/index/map-columns-form.php:12
msgid "Use HTML?"
msgstr "使用HTML？"

#: views/admin/index/map-columns-form.php:13
msgid "Tags?"
msgstr "标签？"

#: views/admin/index/map-columns-form.php:14
msgid "Files?"
msgstr "文件？"

#: views/admin/index/map-columns.php:6
msgid "Step 2: Map Columns To Elements, Tags, or Files"
msgstr "第二步：匹配列到元素，标签或文件"
